# curso_unity3d

códigos fuente de proyectos, prototipos y ejercicios de Unity3D, C#, Visual Studio, Paint, Gimp y Blender.

Aqui explicamos el setup del proyecto. Pasos:
1-Instala Unity3D
2-Abre el proj MiPrimerJuego_3D
3-Dale al play
4-Dale al stop
5-a desayunar